Čeština a já. Bydlím v ČR asi 6 měsiců. a učím se tady český. Už umím dobře vysvětlovat své myšlenky, mluvit s lidmi, septat se na něco u někoho. Chodím do kina a dívam se na filmy přeložené do češtiny nebo s titulkami na českém jazyce, čtu českou a světovou literaturu take na českém. Čeština není moc těžka pro mě, protože se podobá moc ruštině. Studuju tento jazyk. protože chtěla bych studovat v Praze, a proto potřebuju umět ho dobře, dokonce výborně. Rozhodla jsem se studovat tady protože ČR je kulturní centr Evropy a odsud se otvírají hodně příležitostí. V budoucnosti chci umít hodně/několik jazyku, protože i mozku a pamět. Doufám že se naučím češtině výborně, protože podle mi názoru to bude moc duležite pro mou budoucí specialitu a praci - žurnalistiku.
